穆迪公然聲稱香港抗議有助維持評級

穆迪警告：香港依靠一國兩制的優勢才得以在評級上優於中國，然而在2047年前，隨時有可能失去「獨立實體」地位。穆迪指出，抗議活動是香港制衡政府的手段之一，可以支持其體制實力，若制衡能力出現削弱的跡象，將對香港的信用狀况負面。

說好的搞亂香港經濟呢？

文宣文宣

衝擊立法會後恆指升左500點

我無野講

遊行示威，助長經濟

啲反對派淨係識講經濟
睇下佢地仲有咩可以講

香港內政乃屬中国事务 不准外國在旁说三道四

大律師公會，美國商會快D出黎譴責Moody's 啦

無論moody's定moodyz都令我扯晒旗

Wa
外國勢力

穆迪 connect

柒婆今次到底團結左幾多單位

保經濟，反建制

有無穆迪原文

當外國評級高=>充分反映出國家發展日益強盛
當外國評級低=>外國別有用心，意圖干涉中國內政

廢老圖準備

屌 痴撚線

召喚文宣組

義士衝之前記得低位掃多啲貨 衝完即沽

痴哂線

有冇長輩圖睇下。
抗議活動有助體現一國兩制的優勢，
有助提升香港國際地位。

原來香港評級一直係靠示威活動維持

文宣全面進場啦喂

71個日遊行前去左銅記食晏，全個餐廳都係黑衣人講真新界九龍人點會無啦啦個個星期去一次對面海消費，飲食交通買黑Tee都用多咗錢，超市便利店都happy啦，一日賣幾十對手套毛巾保鮮紙同水，根本就直接促進經濟

邊撚個膠官議員話影響經濟架！

我信作地買重put輪 到期喇就

賠返比我呀政府

文宣!!!

啲廢老藍絲成日話啲廢青搞亂經濟搞亂民生,
你咁樣講,佢地點落台呀?

抗爭義士，是香港經濟的定海神針

美帝信用評級狗也不屌！我們要既係中國信用評分制度

抗議示威促進香港經濟繁榮

中國logic：輸打贏要

抗議=搞好香港經濟

因為對我地有信心

證明國際對香港仲有信心唔係因為港共政權
而係我地

汁：Higher credit rating for Hong Kong if not for China ‘linkages’: Moody’s

好快會有個孔子評級機構

The right to protest was part of the checks and balances in place in Hong Kong that support its “institutional strength”, Moody’s said.

真係因為protest 先保住評級

有用資訊

文宣得

文宣！

感動咁多parties出黎聲援
God bless HK

香港啲示威一向唔搞金融業唔搞港交所
咁自然鐘意啦

佔領華爾街咩你估

呢個真係大巴大巴車落去話示威搞亂香港d撚樣

已整(唔熟手)

Nothing to say

independent entity

咁到咁白都幾痴線

文宣拿拿聲做嘢

成個6月恆指埋單升左千八點

示威點會搞亂經濟又唔係武裝革命

this one

文宣
呢單野唔推唔得

佢地系 親中派 not 反對派

講穆迪應該未必知咩黎
直接講國際評級公司好過啦

又connect

收集下意見，之後再出

btw 大家一齊出，多幾張D人先信

陳雲fb:反映投資者對香港抗爭者充滿信心

-----
記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

歷屆孔子和平獎得獎者名單

推

呢個唔推唔得

大家幫手做文宣

根本就係
打爛玻璃又可以買新既
速進經濟

The rating includes Moody's assessment of political risk for Hong Kong that takes into account periodic challenges to the government's policies in recent years, and particularly visibly currently in large-scale protests by the population. Such protests are part of the checks and balances in place in Hong Kong, that support institutional strength. Signs that checks and balances weaken would be a negative for Hong Kong's credit profile.

The Aa2 issuer rating and Moody's assessment of Hong Kong's institutional strength also take into account evolving legal and institutional arrangements for the 50 years envisaged in the "One Country, Two Systems" policy (Article 5 of the Basic Law). The institutional features, which grant Hong Kong a degree of political and economic independence - together with its intrinsic credit strengths - account for a higher rating for Hong Kong compared to China (A1 stable). But the two ratings are closely linked, and the closer the linkage between Hong Kong and China becomes, the more closely the two ratings will converge.

外國勢力公然干涉鄰近地區內政

反對香港發展經濟派
我地都被人叫得反對派耐

示威多咗有利恆指 可唔可以咁樣理解？？

美金都升到7.79

穆迪講真話

咁快手

講乜撚班狗閪都話外國勢力干預中國內政架啦
隻狗要咬你講咩都冇用，踢鳩佢最實際

個日ok經理重熱心叫人入去抖抖涼下冷氣唔好咁辛苦

文宣組!!!!!!!!!

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

林鄭下台行雙普選，五萬點不是夢

我意為衝完立會恆子會跌 點知之後升

Push

廢老分分鐘連呢啲評級係乜都唔知啊

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

外國勢力喎, 唔好要呀笨

推，講經濟佢地冇得駁啦

我冇野講

長輩圖！！！！！

同我老閪都煲大佢

71衝擊立法會證明住香港既未來仲有希望

越衝越高 同我地一樣

文宣素材

要不是示威者照顧你們

講到錢中國人緊張過全世界
有咩可能會亂調評級 變相昆鳩中國D老散益左香港投資者